蘋果日報職員見字入

我想講你地D人報動新聞之前可唔可以學下咬字先
你地講野不嬲都多懶音,但真係未試過聽全條片冇一個字讀得正

唔該你地得閒跟下曾美華同陳美茵學咬字啦